［波羅首對決10:30am］2017-2018 NBA賽季討論區（28）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

咁快開定

推爆你，支持波仔

今場點都要二十分十助攻先收貨

大唔大到三元就睇隊友準唔準，有無板執

manu

mb穩定2分真係穩定

Warren直接唔出真係幾大考驗

wall

撞牆撞親

Jack做咗咁多年正選殺手應該殺唔郁THJ

又輸返

oladipo😍

直接waive 左jr 佢啦

得Booker拎到分

頂住76人，唔好成日第四節倒水

想搏3分變5分差又唔夠穩，鳩咗幾球

咦，又10分嘅屌

大帝

Lue唔好再用佢啦

七分

占屎球皇上身 ？
下下low post fadeaway既

去打cba 都俾人屈機

揾番技能包

LEN吹咗咁耐，打慢都係上季水平

不過太陽AW幫佢練走位真係好咗

咁又唔會

mb

Mb跳唔起？

mb so 7

嚇撚死幾驚又傷

Lbj真心好好丁

腳軟

會啦，中國用420犯法，等於廢咗佢而家一半功力

三雙ben

本三雙了

又三雙

咩黎

垃圾球員

mb 果下幾驚又有斷腳鏡頭

又炒樽

Mb又炒多次

又炒屌你老母

mb再炒

大麻

Nop做乜比牛cup左

紅撚

Lbj playoff mode

Mb

Reddick

紅撚 飛住射

jj

-6

紅撚真大佬

Mb做咩野

Mb每炒一次樽 其他人就會入一球三分

入咗咪得

炒多幾次啦咁

黑暗兵法

原來係咁

嘔奶的波

shap a fool走唔甩

清泉今日好high咁

飄移3分

lma 依下 block

Ben>Mb
Confirmed

James罰球準左

下下追緊又突然豬返

我蝗要50分了 想睇比巫反cup

我皇playoff mode

內線得件QUINN都唔爆佢仲刷三分

廢老都刷到50分

靠班垃圾不如自己來

西波巫識反CUP就唔會俾人叫西波啦

咁撚pro既replay center

頂住啊76！

Reddick上撚曬身

痴撚線JJ

冇得輸啦掛

Jeff green其實真係好洗好用

我見到牙豬出嚟擊掌

刷下存在感

其實牙豬今季唔出咪幾好 傷住打

無得輸啦

on9 5秒違例

L James
L James
L James

jr 真係睇唔明做咩要用佢

唔係一般既廢

jr 穩定地廢

吾皇兄弟

叫佢去雷霆啦

用ｇｅｏｒｇｅ 換算啦

oladipo多得班豬隊友 最尾幾下突破分球已經比哂位班友射都唔掂

紅撚上哂身

你今日真係好high喎清

輸波唔搞下笑要點

今季真係脫胎換骨

Dwade 屌Jeff green

76人三連勝？

阿琦1板

Lbj kobe 打法

咁都封到
係時間落去打G LEAGUE啦

76今場贏JJ

Dwade flop

Jr出佢等於打少個

新浪要射了

猗有機輸

76 trade JJ過來真係超操作

JR 真敗家

攻又無守又無

it狗

鳩猴講左幾年既野，鼓佬做到了

吾皇認真MODE

騎士今場打到eastern finals咁款

睇吾皇先

占皇咩事 入左成20球

FA

我皇46分

我皇終於唔鳩
湧士死硬了

騎巫裁判有問題?見到HUPU有人開POST但係一CLICK又DEL咗

大家覺得jr 個位應該邊個打

狂打低位 笑到仆街 成個猴咁

Sor 簽佢返來

要我皇打到咁先lead嗰幾分，好撚心啦猗

kobe 打法

kk

Green又變返屎綠

23號戰術

騎終於搵到最適合嘅打法
就係比皇自己打

見LBJ low post 打wall

wall守吾皇 梗係爆佢

23 號戰術 冇變過

我占

有幾耐無見過LBJ上50分

49

每次睇jr
我屌你老母又得3分

52啦

btw我皇今日29000分

吾皇

52

我皇帶隊廢 淨係識刷分無撚用

54

54了

痴線

block by lebron james

on9 james

Booker標下冷汗先

吾皇發火

今場許勝不許敗呀
谷到盡一盡

痴撚即線

吾皇認真真係無撚敵

追魂鍋

Lue你唔好走啦 我要報驚話你虐老啦

佢今季唔場場40up都好難保持到可觀勝率

一個人做曬所有野

Carry兄弟

係巫廢同我皇勁

吾皇爆得幾多場？

我皇痴撚左線

C位試下用多d Zizic同frye
Pf用love同green
Jr個位可以用lbj同crowder頂埋
Wade同rose輪pg位就得 唔好同時出

吾皇今場statement game
心諗:連敗又如可，東決見

騎個個企定定睇波

會唔會六犯

我皇勁，得佢一個勁

我皇之前真係輸隊友

三個夾佢 痴撚線

Rose今日都ok

我皇會唔會腳軟

LBJ打得咁辛苦

搶分係佢, 防守係佢, 教練又係佢

我皇打到50幾分 先lead得幾分...

虐老

我皇今年回歸原點
重返騎1.0單騎mode

我皇今場霸氣盡露，下場會唔會打到成pat 屎

好似打足下半場

我皇夢回07

James呢個mode
係咪場場出40+min, 射30球, 拿40+分
頂到playoff

已41分鐘

岩岩訓醒
睇數據個心離一離
占屎係咪癡撚咗線

佢真係完全唔分波

上腦

1v5

我皇開始冇力

西波巫唔係想反CUP呀

又air

連續兩下air ball

班隊友都係咁廢 証明我皇無帶隊能力

我皇冇貨了

近年難得一見中鋒真係練到ft

有心練有幾難

七六人明文規定狀元一定要抖一年是常識吧

吾皇係咪傻撚左

牆都抖曬大氣，完全防唔到我皇

我皇出單打mode

唔好話中鋒
可以FT有咁大進步係NBA都唔係常見

周天子又入波

56

上唔上到60

佢食左咩藥其實

巫

57在望

你話我知近年有邊個由廢射到好

差3分

吾王career highh幾多??

屌痴線 LBJ

好似61

俾人串帶隊廢咪要表演下

你即係串鳩猴姐

擺明

另一邊Porzingod攻防一體

有位巴打之前講過，我皇30分豬波，入40、50分就可以然波
睇黎係岩

OKC VS BOS

禾皇感動世人mode

我皇真名上連登

啲隊友都係鳩下鳩下
連登_____贏

超高命中

要入成130分先穩贏

好屈

轉台睇melo一齊50分

就7成

搞掂到罰球起碼升一個grade

而家先岩岩開季 我皇點頂落去？

猴真係算叫不思進取加自毀前程

朕天下第一

Lue: 總於搵到贏波方法

lbj對上一次上50分係幾時

聽講回晒塘

57斷唔到連敗嘅
猗真係執7佢啦

Lue搵到贏波方法就係james場場四十分鐘

我皇要重套得分王寶座了

或者買5個James

Jr依舊垃圾

算得咩
等睇吾皇學KOBE僅得40分

Coming Home以嚟第一次50+

有無甜瓜link

Jr得3分

上年好似都有？

見到占士打到咁認真去carry，反證到上年wb同harden係何等carry成隊 50pt+ triple double

14單騎打勇第一場都50+好似

笑撚死 有幾多個中峰練得到先

無眼睇

有7成命中先講

Lbj 要拎MVP鳥

諗起前兩季鼓佬The worst ft% in the history

樂視有免費直播

好彩唔係57分輸波
唔係笑到出血

吾皇：在座各位都係垃圾

LBJ 3TO咋

占屎啟動得分mode

的確
之後最高已經係未斷腳嘅20分

FOJ

證明皇之前上場40分鐘都係hea打

42mins 3TO 俾wb應該有8個

感動既係有得睇到全力既我皇

唔全力5連點算

請珍惜我皇

成班顯性占
禾就睇緊塞癗啦

會唔會Lbj 抖一抖又黎5連

就係有無心去練，小學雞都準過佢之前啦。
每日唔要求多，射返100球我打死都唔撚信無進步，都係咁差記改姿勢囉，再唔入真係智力問題你贏囉咁

其實一開季就要開全力mode證明問題真係幾嚴重 但今場黎講見到有改善

有點高比晚年回春既feel

成個post都系吾皇fans

Jr一定要清，瘀血，毒瘤，癌細胞

Td都由5成尾練到6成尾啦

你老母同打少個無分別

Porzingis個Build都痴孖根嘅，七尺二屈高佬速再舉手笑班矮仔短手仔

adam

助攻

清條撚咩

kobe 最後一次回春係猴黎果年，之後幾年係臨老唔過得世的

Smart:其實唔難

3成真係點接受 仲有人幫佢地護航先笑死。

賣鞋20分，其他食晒屎

重點係罰球今日9射9中

你的最後表演

雷塞好撚好睇

15?最高4X，未到50

好在猴未老都唔過得世

好正!

tatum

今年啲 0 號新仔好勁 ， Tatum ，馬

希望其他隊比d掙扎我皇，等球迷可以睇佢打多幾場認真波

又可以睇家嫂9叫

下個4連

Tatum 好丁

啱啱把叫聲係melo

ah shit

係

係
好似話佢拎板係一定會鳩叫先得

拳王嗰球真係計

FUCK OUTTA HERE

同家嫂一樣

Tatum I love this kid

adam之前話怕撚左佢

做乜節奏咁快

唔巧 巧撚攰牙

好似係話唔使講到咁傷架你

[復活]JR跟占無屎合共取得60分 終於4連敗!!!!

唔巧就4連啦播

係傷心啊
中文意思 大約係死出去啦

呀ben今日都有大三元

喂你今日d low post fadeaway係咪買左鳩鼻技能包

雷霆班友攻守都好撚勁

AD原來已經21分

垃圾塞

wall先慘 東岸第一控係咁被人換防換去守 守到無晒力

吾皇不嬲都有，fadeaway 就關高比事

JR 吾皇 同Rose三巨頭今場合共80分 帶領猗士贏波

20分好易啫

巫今年對住落水狗都係輸波收場

占韋路史四兄弟合斬82分，騎士輕鬆取勝

但準到西又係咁用喎今日

呢隊騎士休息一陣係咁倒水，真係要場場40+？

ig

一陣就狂轟20分收你地皮

平時養生唔用

屌 俾個波艾榮啦

OKC 好好J

wb呢球好醒

佢有20分仲難過吾皇攞50分

ben係所有數據都係新秀入面排第一

正常發揮

roy confirmed

咁另一個係邊個 MJ?

彭導要含老鼠了

最老係邊個

唔係球皇？

kobe? 60分個場

屌 係wo 60分

刺會唔會五連

Brown

又倒水，好撚爭加嫂又慢又軟

仲有兩個月33
仲可以玩得幾多年

kobe唔係60咩

進攻淨係得LMA

無事啦 搶玩具撞到少少緊有

體驗kawhi一打9嘅味道

Wb一野打落去

以為扣殺

屌係喎

成隊真係冇人識攻
Mills，Gosoft專倒水

我皇又多一個歷史第二人既數據

Kobe>lbj

屌 炒晒

原來卡籃框係jump ball

終於入返球

NBA係jump
fiba係輪住開

雷守得好好

24>23

仲未退役仲有機會，不過我皇唔多鍾意刷分

班隊友咁樣 好難再養生

屌家下唔比嗌波東拉

雷hot到
塞

要J今年好J晒佢
下年我皇去湖你地冇得再J單騎mode

Sm

仲要守到塞好好

wb fit到

依家騎少左榮縮一個進攻點，根本無人識攻

究竟kawhi出未呀

個教練咁樣

其實rose都好過其他人 可惜唔夠
等IT返黎再睇下點

GAY

Adams真係好好用

下年等睇湖精神分裂
Lbj入湖

TNT reporting Pop is "hopeful" Kawhi could return within next 3 weeks.

到時真正一打廿九驚西咩

今場有FORBES吊命

入猢咪又係一個打晒
Ig有得入廿分咩？
波會進攻咩？

除咗lbj
rose已經係咁多場入面表現得最好架喇
Love就好唔穩定

有防守，有身高，唔爭食，默默執板
呢啲C去邊搵

波仔企定定喺3分線
等波啦

波波好似叫人唔好信

有穩定得分點BLo

潮都未必會開約留佢

至少得分都上雙
其他真係唔撚想提

屌你加嫂想點撚樣，攻都唔攻鳩傳

要不是gay

JR 今場先送foul俾人

Dwade上陣時間太少無得打起

留番啖氣慢慢屌佢
仲要對多兩年幾呀

禾珍系吾敢相信
東岸強權咩直金日竟然會豬波

John Wall has a sprained left shoulder and will get X-rays tonight.

love體力問題 同埋今場出得唔多

Murray叫打得幾好叫老懷安慰

gay

Kk上陣時間增加同幫佢搵出手機會射三分都好有用

Gay: kawhi唔係到我黎救世界

唉真係屌

屌 俾murray上啦出咩澳洲王

唉,傷患,我覺得GAY慢咗同埋無咁跳得了....

屌榮叔咁後生就學下占屎打足40+分鐘喇
休咁耐 倒囇水喇

打第6人夠用有餘

咪撚就係，澳洲王今季乜春都冇哂

塞雷好好睇

覺得可惜啫

Melo靚傳！

成隊馬刺D快攻係笑話

冇計
斷acl嘅
所有野都會打8折

D女好正

何年希屎到

Okc 咁打好撚勁

真。三巨頭團

攻守都好勁

真係爭左好遠,係咪操唔番架啦?

又唔係後生，有8成已經好好

齋計五個正選能力同打法合拍度

可能真係得勇士可以比（分分鐘okc略高少少）

操唔番
所以fuck me之後會咁
Rose 變左咁廢同易傷

唔好燈啦，勇士肯定五連冠全隊健康

最後季後2隊對碰，等WB 屌打25仔

gay邊係acl
achilles呀

ROSE傷完果種打法，真係用自損式，唔係要求佢錫身，但至少唔好成日剷入去再盤扭

聖誕大戰係咪又騎打勇?

5號位比okc屌打

但後備就勇士屌打

撈亂左
Sor

GAY好似唔係傷膝頭喎

「為了讓球隊從這個連敗中走出來，我必須要做我必須要做的那些事情，我不想跟失敗有聯繫，你們知道我的，我在聯盟足夠久了，我不想跟失敗有聯繫，所以這不是只是講講，而是要做到，這就是我做的事情，我已經很久沒有像這樣得分了，但是我接受，哈哈。」LBJ說道。

佢傷個個位係kobe個位咁會易明啲

睇猢好定睇癗好

FORBES

both

老懷安慰

兩邊一齊睇

係
騎要贏 咪又要叫占屎啟動得分mode
對湧嘅話睇怕要攞60分

佢同gay 2

又想睇牙波同ig 又想睇靚仔教練

湖有乜好睇?

雷今日防守咁勁

收埋加嫂條垃圾啦

垃圾塞打西岸強隊即刻見真章

但我見MATHEWS又好似無咁大影響,可能因為佢不嬲地板流

屌你gasoft 真係好廢

all time pg 牙波 同 新KD

叫lma打c冇咁嬲

打勇真係靠防守，鬥攻唔夠玩

對住KD+廢鳩+iggy 拎到40都冇晒氣啦

少煮打波

人地巨頭 一人廿分都玩撚死人

NBA歷史上只有兩位球員可以做到例行賽至少連續800場得分上雙，
另一位球員是麥可-喬丹，他保持連續866場得分上雙的紀錄。

Ball vs 笑煮

Jr再係咁，到時剩係放佢一個射

咁要騎換瘀血

ｊｒ 同ｔｔ換表弟
或比圖斯同拳王先得了

咁仲有1位呢？

冇左Simmons真係少左好多活力
澳洲王今季射又冇鳩衝又冇

禾蝗

Lbj 過硬

希望少煮咪上腦

patterson呢球成個curry咁

禾刀系Simmons喎

B2B 3pt又倒淨5分

Tatum真係一D都唔似ROOKIE

倒了

on9 垃圾刺又倒水

melo D 防守真係。新仔強攻佢

tatum好獨

雷射極都有

上季唔係有場攞單位數咩,可能我記錯

MJ好似係第二次復出先斷左
如果唔係就成個生涯都未試過單位數

拉埋大帝過馬刺 有Kawhi ALL STAR工兵，5連不是夢

騎之前要Irving + James 40+
今年睇黎皇要80+先勝

啲move好老練
不過有啲太獨食

唔會換到 雙塔而家勁撚到
仲有RONDO都未出黎

PPat都上埋力

痴撚線okc hot到

榮縮仲未有fg？

真係當吾蝗大撚晒咩,要咩有咩

唔好咁講啊，又有啲人話你on9 又block你

有幾勁
打d垃圾隊就唔好J啦

啱啱瞓醒，我想問boxscore係咪打錯？

唔算獨 同埋都要靠佢分擔得分

冇計
今日我艾0分

上場12分鐘0分

真心覺得patterson同肥頓對今季既okc黎講好重要既補強

睇id先啦

比西書無限體力招呼佢

好少波到手同埋野野都傳俾人

表弟壓到towns得2分

出返FORBES MuRRAY啦

真係靠個rookie續命

啲植入式廣告咁都得

岩岩見到雷bench後面有條友著住湧35號波衫

屌打towns好平常 但輸波真係唔想拎黎J

adams勁撚到

猴D罰球愈黎愈屎

仲係依個倒水正選陣我屌你老母

仲有reberson

屌，換走mills條垃圾啦

刺做乜

希望入到季後賽再打飛機

換倒水陣

第四節倒水囉
常有架啦

雙塔真心勁

戰犯係假期

Bos做乜鳩中距離空晒都唔射

香港仲未有nike雙塔波衫買

grant

MANU

今年波波會唔會比加嫂同毛巾激死？

雷d防守

ki上半場會唔會0fg

Melo打成點

又要吹奏sam presti

KI難得終於有個空位,入到波啦

即係入左球三分

雙塔係好撚勁
假期係高薪垃圾
其他都係垃圾

Rondo小腸氣幾時先好

燈入左

smart on9到

平安鐘Manu
又冇2條頭髮

簡直眼前一亮

上年睇AD自己打 真係好辛苦

其他垃圾都算
何年希作為全隊最高薪都咁垃圾
真係接受唔到

adam再黎一球怒格

今日訓醒一睇翻勁心酸 如果我皇後生十年，見到佢呢啲數據我會覺得好興奮，但係依家只可以講~辛苦曬

forbes

Adams 今場第三個blocks

今年之後都好可能一個人打

呢球型到

用頭髮教班垃圾打

表弟幾年約

嘩啲block

今年之後FA

Slow mo 真心太慢

呢球block

成隊OKC招呼 KI

榮仔今日唔掂喎

今日呢隊OKC,一定夠打湧

前幾場明明走甩哂dd 3分wide open
今場勁到

除咗PG第二節鳩咗段之外，呢半場真係J出血

Roberson

Adams 勁到on9.....

Robertson 靚block!

雷啲防守好撚勁
adam啲block

波羅大戰開始 搖撚準備

Okc真係完爆Boston celtics 連block兩下

Forbes

Mills終於還膠

好j到，叫到肥仔打得happy

唔一定夠打 但肯定好睇 上年比人屌打

笑左呢下

今日呢隊好撚勁

夠鐘轉台睇dlo

上年有咩計

月底雷打勇
今場既防守keep 住到打勇 plz

艾縮半場9中1
下半場睇下可唔可以KD咁

覺得佢走硬 諗緊邊隊有好教練啱佢

牙波

我湧照舊4-0

lebron可以試下場場打到咁，mvp就係屬於佢

會死左

多左二巨頭安東尼同佐治

得分點多拉空球場

防守又唔係差左

最緊要安東尼搵返打波既快樂。

會死

攻守都好撚勁

今年係波叔賜okc 4-0

邊度？
ｌｉｎ？

33歲啦
放過我皇啦

收番家嫂咪幾好

毛巾終於有 禿頭40歲同25歲都係咁打，好癲

波仔傳波俾我

唔係連輸 佢都唔會咁做
為左隊波既士氣

ig有分了

岩 見到肥仔開心打球

用頭髮做祭品架

mismatch都冇人餵比猴
佢D低位要波真係好廢

依隊騎入到po都係等比76，塞 屠

不如認真打season 屈多個mvp算啦

競猜得分新kd

15分

主要係佢到有波就foul9佢

PG都仲未完全表現到自己

佢都準埋 Okc 同勇士有得玩下

今場我估22分

見到跑數佬個身型就想笑。

雷d防守愈黎愈好j，比季初好好多

幾時到lbj有得快樂籃球

我估17分

下季去76人

有牙Ben 不了

起碼豬波唔洗鬧佢

贏波佢又有份。

樓弱班傳媒都痴線架

個總栽又ｏｎ９架打三角

豬古力咩？

爛網既防守，kd跑夠28分應該冇問題

有冇人睇緊笑煮對潮人

melo的確比起以前個樣鬆左好多 而家反而擔心pg無melo融入得咁好

佢入到paint area舉高雙手就想要波，點比佢
低位撚係咁打，咁多年都冇改過

睇埋刺轉台

好難講 塞無人拉到Adams出去 所以先係咁比人blk柒
如果湧用廢鳩拉Adams出去，咖哩佢地鏟入去就無咁吃力

去都去湖人啦

有名氣，又有多讚助商

最緊要多傳媒，。可以去荷里活拍戲

佢今場都無20分就收得皮啦

俾人騎頭,遞高隻手,真係當人傻架咩,小小壓落去動作都無,我都可以去教佢攞位啦

ｐｇ唔係進攻點，做防守同協助二位

mills 上籃唔入 三分入

想邊隊贏

同埋pop會俾你攞咩
一攞就上線啦佢

我用ｐ ｐａｔｔｅｒｓｏｎ守ｇｒｅｅｎ都得啦

25%尾彩仔

毛巾返晒嚟

尾彩仔

佢係識低位壓實拎，打2+1啦，咁樣要波實送佢上線

尾彩

拍左space jam 2未？

牛仔輕鬆又輸波

尾彩仔埋齋
轉台

咬咁緊都尾彩 btw 又一粒

mills 送to 入三分

早3節起q而家垃圾時間啦

Horford已經長期企外線,Adams死都唔出黎你吹佢唔脹

網真係以為自己係勇咩 學人小球

人地勇小球追分 網小球倒水

Jazz新仔又廿分
今年d新仔好好丁

Ig

每節5分,好易20分

又抽

睇返精華，wall好撚慘

係MAGIC害左佢

我咪嘈三節就廿分喎

佢自己都有講既咁

如果當日潮人trade ig唔係少主而drift tatum會唔會好D?

倒水後場

今場都冇20去自宮啦佢

無如果喎

有如果奧卡福如果係湖人
少煮去七六人

咁阿豬未必狀元啦

Ig第一目標達成

講緊緊今年drift喎

有半個kd

可能講緊ok4去湖 湖會tank到拎狀元籤掛

Crabbe

名付其實,Lazy pass

J.Hart 好浪射下

東岸今年入po仲難左

Dinwiddie

一節五分依時啦

Net無少主打得仲好

brewer

4節就20分

好垃圾

可以話正選lv+dlo 兩個都唔撚識組織 梗係倒水

okc個kiss cam咁撚耐既

邊撚到有打手 盲撚左阿裁犬

講緊西書??左手推左人條腰一下

有冇okc link

無開聲聽

睇邊場好

lesport

俄佬

靚波就OKC 。 柒波就潮

想睇波就OKC,想睇喜劇就我潮

第一頁自己睇

Bank

我已經特登放到大一大d字

Dinwiddie+dlo最好配搭

jaylen brown d罰球好快D去死

Jaylen brown練罰球啦屌

我覺得PG都帶得太多波

貢撚多雞既

雞塊

倒水 okc

塞空哂都唔入，抵輸

嘩 靚到

但係佢唔會做定點啦

燈

羅狗

出bench啦
班Bench幾hot hand

反羅又贏

少煮始終都太易一hot hand就上腦

唔係話做定點既,但係佢帶波要第一意識係進攻,唔好停留係PACER咁諗組織先,呢度有西書,唔駛佢做

米殺堡D罰球三球入唔入到一球

pg真係吹大左

Lopez輕鬆屌打禾網個底

即係有時轉邊波,其實好簡單接波可以傳,但係佢慣左都要帶兩下

Irving返黎喇

4分 倒水

睇埋OKC先

榮叔is back

榮叔hot hand 癗玩撚完

做乜倒曬水

熱完身係時間認真

都唔知你G持邊個

喂屌食完個早餐雷俾人反cap

由以前one man band , 變到依家咁係要適應下

俾侍仔嚇死

雞塊贏得險到呢

波仔冇乜鬥心

PG吹大左真係第一次聽囉
呢D唔係叫抽水囉
未係連登見過人咁抽水囉

KD

呢個暑假,Smart真係落左唔小苦功,睇佢射波就知

榮叔好撚勁!

出走係絕對啱既

已經8分
20分濕濕碎

東岸唯一可以同占士打下既人都吹大左

NBA不進則退

死魚眼，冇火
有時睇佢好似樣樣野都I dun fucking care 咁
但偏偏呢種人係好冷靜

你問下鄭肯有冇鬥心？

占呢d冇帶隊能力既人同佢打到下又有咩咁威

The "Twin Towers" in New Orleans DOMINATE in tonight's 99-94 win over Dallas!
DeMarcus Cousins: 20 points, 22 rebounds, 7 assists, 8/16 shooting.
Anthony Davis: 30 points, 13 rebounds, 4 assists, 10/19 shooting.

打到咁先係贏廢牛5分

佢一陣同你講，占士條垃圾有乜咁勁？

燈？我波又2分

攞波仔同鄭肯比

佢似係真冷靜＋冇進攻意欲多d, 鬥心應該有既

鄧肯都會嗌，對眼有火

架仔輕輕鬆鬆又多分過半KD

事實wor

冇左irving就變死狗
等騎士戰績上返黎先好提帶隊能力啦

因住我皇場場50分

人地ki係垃圾塞真係爽死

melo做乜撚

占根本就係一個笑話

利申果番說話我copy架咋

咪係 單天寶至尊帶隊喎
人唔笑狗都吠啦

On9小子

收皮啦鄭肯,佢有冇夏季聯盟MVP牙,鄭肯點同牙波比

屌 melo咁鐵就分波啦 仲單打

狗鼻慢他啦鐵你識春

佢撚會分波咩

鄭肯冇potential assist

有無人覺得Baynes呢個做型真係好襯Celtics , 我見親佢就諗起Gangs of New York

好撚型!

戰鬥之人
佢打國家隊真心兇狠

榮叔可以抖咁耐

牙波傳夠未

有好教練同冇嘅分別

贏咪得

未

唔準你話占教練

真，淨係識擦數據，最後生29000分一定係搶晒隊友既波黎射

唉 吉祥物

正選陣單打夠未 又唔撚係勁

塞成日爭1分都過唔到

組織啊

唔單打可以點

嘩,最後生29000分呀,好撚好J呀

貓捉老鼠遊戲，比啲假希望你，其實就死緊

岩岩起身 我皇57分，我有冇睇錯

刷潛在助攻牙

季前有ball movement打得好地地
而家都唔知打緊乜撚野

all of Australia

垃圾塞劇本不嬲都係熱血輸波

呢d垃圾虛函都有得打j

佢d單刀橫傳我忍夠

咁都唔J得係咪反上腦

一起身就睇吾皇數據
四大天王之首

之前樓豬仲未死牙

果然顯性皇迷

護占團長

唔關樹
之前明顯成隊都好願意share ball 心態問題

冇左個耶撚唔識分享

屌

撈鼻屎

Kuzma 真係好撚勁

Yes

fd wtsapp me ar

19分鐘17分

係波仔同唉豬廢先顯得佢勁

Fd=吾皇

20分其實唔難

死架仔搶哂新kd d分

雷又輸

Irving

打撚死吾皇咩

irving 3+1 + WB 5犯

3+1

榮叔 3+1

雷

Irving3+2

牙榮發威

痴撚線榮叔

唔入搶板入多粒

KI離開了騎士甚麼都不是
標點自己加

榮叔

邊個再話榮縮帶唔到隊

雷仆街鳥

阿榮：吾皇收皮啦 我而家真係訓住就反cap

呢到真係唔好亂吹奏
岩岩先吹緊okc可以同我湧打
轉頭就要輸波

ki

3+1唔夠，要3+2

5分波

uncle drew!!

5pt play!

IR 5分!!!!!!!!!!!!!

Okc次次close game都輸

5 Pts Play

榮叔 carry

雷霆呢啲海鮮波

艾榮>LBJ

KI@

癗

3+1太簡單

艾榮真係脱苦海

燈力依舊

OKC 真係笑撚死人。抱團喎

下次3+3

咩呀, 人地可以同湧打GA

成班柒頭聯手燈死雷

成班隱性塞

仲有咁多時間 垃圾塞好快就倒水

扮哂野

係吾皇身邊都偷學唔少

戰犯melo

依家再投既話
Irving定Wall?

河仔跟得波叔多都有進步啦
大可以話irving係跟左我皇幾年先識帶隊
我皇又贏

Btw forbes都20分
Ig

紐近5場嬴4場

PG都係,俾人燈完

榮而家係nba第一人啦

占迷又然

榮縮終於大解放
一直受制於吾皇

癗成班都冇3分

Horford:屌你好彩拆到彈

horford嗰球差啲24秒

KI又有

WB 也來一個

KI一個打三巨頭
CHI LUN SIN

西書for3

okc連入2球

垃圾塞輸波啦

拆炸彈

呢隊三巨頭得啖笑

上籃都有 fadeaway

榮仔計好晒數

又無視廢中

垃圾癗執柒左佢啦

唔好再燈啦

熱火三巨頭第一年開季9-8

horford 痴線
隊3粒三分

Horford

劇本 OKC 壓哨贏

KI 10中1變21中9

癗又廢又無三分
榮勁幾班波啦

horford again

Horford d 3分....

and again

Horford hot撚到

Al horford幾時有3分配點架

4/4

真巨頭

半場癗

Horford靚波

不嬲都有

yes

wb開始鳩射

一向有，不過今日鷹王上身

可以咁開季,IRVING 應該真係開心死

WB又浪射mode

禾塞搞撚掂

輸左就好笑喇，3巨頭

Clutch

真巨頭Horford

DIU你,Horford準撚到呢

望下猗 再望下自己

Al咁撚勁

lakers條女咁撚大波

垃圾雷

Okc要收皮了

利申 撐癗

有57分先講

屌騎真係名符其實係一人球隊
lbj應該命犯天剎
去到邊都要靠自己...
要爆seed爆到咁先贏波
不如到時啲戒指俾哂佢算啦
始終都打唔到養生籃球
成三張幾仲要打40+

見到騎士咁垃圾更加開心

訓住贏
隊長斷腳冇咩影響個下好野

已經輸左

horford....

horford今年勁咗好撚多

ANTHONY 16射3中

horford

BOS 個coach 帶班後生仔真心勁

波仔正負唔是講笑
+16，雖然得4分，9中2

horford大心臟 celtics 輸波不了

唔洗57分都贏啦

禪師系列2.0

靚仔教練

今日吾皇57分咪平咗阿榮個騎士紀錄囉

幾時先有Bos vs cavs

明顯地 irving係boston打得輕鬆好多

ADAMS點守HORFORD架

ON9 癗,上半場D防守無晒

未完場都仲燈到

夠潮迷J到下場咖啦

關咩事
帶隊勁既人就算同廢隊友拍都可以令佢地變勁

pg呢d乜撚野三分黎

無體力不了

入到東決都係俾榮屠

頭先紅衫影緊相果個

單腳都入

pg

又未輸喎

榮榮

完

輸硬啦

原來你係張學友

melo quick 3炒

之前斷腳果排無聊練，舍唔到用得返

斷過 唔用了

下

阿榮d真係好勁

榮叔勁撚到

啱啱以為3+1

adam守irving

咁岩D 後生仔又打得起

榮瀟灑

永遠見唔到MELO會補位

Hot hand irving 係無解嘅存在

榮爺!!!!!!!

三巨頭

同湧有得打呀喂

榮叔：嘩 好爽呀

keep 到上半場咁咪會贏 但成隊波無哂體力

搞掂

少主輕鬆係波仔身上拎and1

屌。。一過三都可以咁輕鬆

嗰班係隱性塞嚟
你睇佢地而家出嚟慶祝緊

懷疑你兩個係同一個人

屌你仲係到死lur帶隊唔勁真係好撚肉酸
係啦係啦我帶隊廢無左牙榮係垃圾po入唔到啦 放過我啦

但炒左ft

頂你呢d都睇片
明明單刀緊

又fun son

屌 原來改咗名

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

Melo+wb= 37 shot attempt = 29pts

8分啦

我講既, 不過我係講上半場

籃網成隊波執柒左佢啦

好心你呢d辣殺廢老就早d退休唔好係到獻世

撐dlo

季前假希望

真.球霸

網pick值錢了

LBJ 34 attempts = 57分

而家少左timeout 反cup難左

Sales屎今場已經跑左一半數

爺爺又輸

發覺聰明仔塊面好多暗瘡
佢係咪熱氣？

In Dlo we trust

俄佬對位Lopez好搞笑 兩個鬥慢

帶到隊贏再講

jab step jab step jab step jump shot~

榮B 想恥笑我蝗了

做咩係咁比俄佬3分

3-17
melo 進攻無作用就根本係毒瘤

Ball啲射波

放過我蝗啦
再抽趕你出去

如果irving 3-17都係毒瘤啦咁

Ball仔成功幫潮倒水

有咩球員進攻冇作用唔係毒瘤

咪係，應該贏左73勇就即刻退休上神枱啦，留係度柒

應該今場都係贏波輸人

WB-海鮮
melo-毒瘤
pg-吹大左

Melo 17.6 FG%

三巨

我塞7連勝

之前唔係主要PG帶後備?
而家變左MELO帶?效果麻麻地

架仔真心抵用

猗都15巨頭

on9小子清今日好活躍

丁到我痴線啦垃圾塞

開多幾條戰線打下姐

Melo前幾場帶仲好好

榮叔證明哂自己
melo都證明自己真係毒瘤

[吾皇57分+生涯29000分]2017-2018 NBA賽季討論區（29）

我波又一個助攻

ig條傻閪係度扭乜嘢

波仔封殺少主

垃圾塞ho ball

屌柒西書

Lopez同Horford兩個今日D三分

波仔啲防守可以跟進喎，睇咗咁多場係幾好